聽新聞講解放軍機又嚮上空同美國軍機相遇喎

CCTVB 用出一個字眼叫"攔截"，根據報導解放軍飛去美軍前面距離好近，咁笨柒都做得出？嚮人地火線射程範圍黎喎，想問各位軍事迷，乜攔截唔係嚮側邊飛架咩？宜家用"干擾"好似貼切啲喎